近排多左好多finance 廣告電話

UK打黎既，密集式一日4,5次都試過，我已經即block，但佢次次唔同電話號碼，已經講左好多次唔需要，同唔好再打，但情況一樣，已經持續三星期。
今日又有個香港電話，印度佬講英文，又係sell投資service。

有無人有類似情況？

9次轟炸式